To 政府：最好免首期，免壓測，賣晒所有公屋俾住戶

最好首次置業，免首期，免壓測，全部借足。
住緊公屋的，就全部賣俾住戶，搞租者置其屋計劃。

咁咪冇人敢搞抗爭，
因為一搞抗爭樓市就冧檔，變負資產。

政府你肯用呢招維穩，就最高明。

Pull